[3-2-2017］股市直擊+波神信眾區

死肥仔我屌你咩...

出賣風神股東可恥

D9BC

好弱

D7PC
TTWO

BC囉

CHOW NG CHOW WORST HO...

破吸傷 解鎖 拉齊五色破一半防
死肥仔真係咁驚冇人抽

D7PC
D9BC

林田惠DIM轉

係咪好似有人有992

from 3x, PMI 51 good
你老味係味痴蝦殼

<50, 憧憬寬鬆政策, 升
>50, 經濟增長回暖, 升

09:55:19 sdfghjkl vol at 23070-23080 is too small to break 23000
呢d又係咩方法黎

廢達是狗

想call 搵人制止我

call la call la

侯賽恩 想偷我雞

4ching dim see...

D7BCGPG

收到風BC yau win

牛熊街貨量又中

上次bc茶會...

想入BC收費會+收費谷

點解冇人想入我架

This post is....

你會輸錢
神之BC never lose

Lee dou d ching ho ging
All pasted positions dou hai win

我邊有輸
一日未放一日未輸
我重有200點就返家鄉

Me too

bc升又然跌又然
1點都唔洗坐

你地入唔到佢都唔入我
我真係咁差咩

bc有ipo1299我點可以唔服佢

BUY JOR 暗NA MEI

未

暗娜入隻CFU屌打真龍界

今日夠皮啦

love J 你d QQ點?

暗娜已經DIU DA

Roll

BC 又贏幾多

擁有安全套杜雷斯及清潔用品滴露的英國消費品公司巨擘Reckitt Benckiser(利潔時)，計劃斥資167億美元(約1302億港元)，收購嬰兒食品生產商Mead Johnson(美贊臣)，冀加快拓展其保健業務，以及加強其亞洲區的市佔率。若交易成功，將成為英國舉行脫歐公投後第二大併購項目。 (mingpao)

一條龍包生仔服務

D7BC

一陣再short

輸到PG gap die me

Nano ....Low profile d...

投左降啦

佛心驚

信念

cls 澳門免費演唱會都有得送
不過係許冠傑

真. 夾撚死

一開始follow 4ching call dim gap ar....

我信念唔夠，平左再開

幾多號 想同老母去睇

人類生唔生仔佢都冇得輸

唔屌咪輸

吉穿佢，袋照用，奶水照買

英超球星搞大球迷肚，匆忙轉會避風頭

皮耶

wa fb ar

真係
Payet insists he wants to go to France for the sake of his marriage and also because he wants his three kids to grow up in France.

why ng dou 49

力守23000 跌唔落

五色破防

殘體...

Monday open gap ho ng ho?

11

Gap up ho

Tai lo ar...

BC DIM SEE
ME CALL JOR

日本城買唔買得過？

No good

Sp keep safe

8張sp

BCISG

有冇人抽snapchat

捐左10蚊比品客

聽日sp1299 48

納強聽日去邊度sp

Lmhy
同BC一樣有場外交易

Me paper trade rubbish

邊個FOR WC 邊個就係鬼...

終於買左結婚對戒，超平
平到我唔好意思，叫gf揀多隻鑽戒

我個對好似－萬左右
重要我個隻貴Ｄ

我一對折完四千（識人有八折）
不過我地都鍾意簡單款，石唔要大
所以好平

我肥佬－定要粗野
料都咁上下

真係無諗過一對先四千
我睇時完全無望過價，叫gf揀
點知平成咁

林鄭月娥以「We Connect 同行」作為競選口號，今日與競選辦成員出席造勢大會時，都穿上印有We Connect的T恤，她解釋揀選這句口號，是希望與公眾加強聯繫，讓大家更多認識她這個人。不過，有網民就意外地發現，原來該句林鄭競選辦精挑細選的口號，竟與一款情趣app的名字巧合地一樣。該款情趣app可供iPhone與Android下載，記者瀏覽Google Play Store，發現該款情趣app下載人次超過10萬，該款情趣app以手機操控震動器，讓夫妻遙距享受魚水之歡。

喂呀...

關公呀

飛龍 升升升

UJ AR...

porn tonight

白猿臣時速1300萬

D7PCBC

WC果2個打分關dim chak?

ME 明星會USE人魚斧...魔法學園USE卡蓮法...

DIU U...

笑鳩禾影小籠包....

林田惠 DIM JOE...

老老實實同卡蓮 洋梨 HI槍嗰D比點止小籠包蝦餃都嫌細

契弟 真田 紅蘭

嘻嘻..三個都...嘻嘻.....

8粒火+十字心SIN DUCK 56.25...ME USE MIRU NG LUN HO

EAT ALL PLAY ALL

login 左1000 日，賣到50000 mp 既都只係得6隻

九號龍點打...

7J...HA JAI...

ME啱啱數過唔夠6版

求按鍵精靈教學刷名模😞

港女周線準備爆三角?

🌝

CHAK RANK

Tmr fly

世三

極速天魔界

DIM JOE...

PUZZLE & 衝RANK

ME怕死....用柒J算....

WA...

垃圾驚而家協任變日任都做得出

好想棄

ME DUCK 單邊錢印...JOE NG DOU 兩邊錢印

棄JOR...

瀟灑王子唔似樣...

彪形猛漢

阿妹

得返47蚊打劫呀

屌你仲要平頭

用暗娜刷到手軟

巫顯東係咪迷雲黨黎

ME瀏+錢印

時速2200幻

非洲小薯表示無瀏同錢印

由非洲草原CHOW到入主歐洲皇室...ME就係成功既例子

呢條戒左買win

首要先成為股東

刷天魔界刷到死神囡囡滿技

me用拉雞打到想喊

19000 作客讓半一

睇死佢贏唔到盤

繼續大三巴 應該都難

19000果種廢

嘩 鏝個陣

半細派錢